{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074674?place[place_type]=GID&place[gid]=1074674&place[latitude]=33.2429159184&place[longitude]=126.4202933203&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 씨에스 호텔 앤 리조트"
    },
    "text": "5つ星級の伝統ホテルで単独一軒家型客室で構成されており、安全で個人的な旅行を楽しむのに理想的です。 プライベートスペシャルオファーを通じて様々な宿泊オプションを提供するため、非対面で旅行を楽しむことができます。 天帝淵滝、柱状節理、中文穡達海辺など主要観光地に簡単にアクセスできます。 石垣で覆われた建物と皇母屋根、自然と調和した造園は、快適でプライベートな休息と済州島の風景を楽しむことができます。 入室は午後3時、退室は午前11時に決まっており、朝食は大人1人当たり35,000ウォン、小児1人当たり27,000ウォンで注文可能です。 無料Wi-Fiと手荷物預かりセンター、ビジネスセンターも提供されます。 宿泊可能な客室の種類としてはデラックス、伝統的な韓国伝統の美堂/別堂、スイート、オンドルスイート、該当、ガーデンスイート、ロマンチックスイート、ロマンチックキャノピースイート、ロイヤルスイート、プレジデンシャルスイートなどがご提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何つ星級ですか？",
            "answer": "このホテルは5つ星級です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "このホテルの客室は単独一軒家型で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは安全ですか？",
            "answer": "はい、このホテルは安全です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような旅行に適していますか？",
            "answer": "このホテルは個人的な旅行を楽しむのに理想的です。"
        },
        {
            "question": "このホテルは主要観光地へのアクセスが良いですか？",
            "answer": "はい、このホテルからは天帝淵滝、柱状節理、中文穡達海辺などの主要観光地に簡単にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの建物はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このホテルの建物は石垣で覆われており、皇母屋根と自然と調和した造園が特徴です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "朝食を注文することはできますか？",
            "answer": "はい、朝食は注文できます。大人1人当たり35,000ウォン、小児1人当たり27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、このホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはビジネスセンターがありますか？",
            "answer": "はい、このホテルにはビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような種類の客室が利用可能ですか？",
            "answer": "このホテルではデラックス、伝統的な韓国伝統の美堂/別堂、スイート、オンドルスイート、該当、ガーデンスイート、ロマンチックスイート、ロマンチックキャノピースイート、ロイヤルスイート、プレジデンシャルスイートなどの客室が利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 460
    }
}